和理非要全面打經濟牌

而家港共用經濟牌打香港堆游離派
我地就應該去盡佢
包括
1)換美金換mpf
2）每個周末商場巡迴windows shopping
3)打爆機場capacity
4)減少消費
5)積極慫恿外國投資機構減少香港活動

前線策略我唔識咁多
但呢d係近黎連登有提過嘅行動
唔知應該點樣整合再廣傳出去